你班傻閪香港人抵死架

逃犯條例講示威講抗爭，一個二個翻工不了，出嚟行個圈咁撚嗮你時間啊?
你平時上連登睇廢post，上pornhub睇av打飛機嘅時間又唔浪費咯窩?

杜汶澤屈鳩人話罷睇unscribe，又唔見個數字有咩明顯跌幅，啲新post，啲片繼續睇繼續like，大波妹繼續j

要個網絡小丑交代道歉，都剩係得個講字，講完就算
更遑論要你地班鍵盤戰士出嚟抗爭，算啦你地班廢柴都係等收皮架啦

一個地方嘅人無血性唔識抗爭係抵俾人撚 抵俾人敷衍架
話杜汶澤單野炒車嘅咪繼續等下機會咯
希望杜生唔好係大陸有咩蘇州屎喇

今日先知香港人抵死

太多人無獨立思考
多人講咩就信咩
班五毛日日不了佢又真係不了

今日先知鍵盤戰士連鍵盤戰都唔打

你覺得上面會拉隻水箭龜上去？佢得罪都是啲娛樂圈嘅人，點會有事。

連燈仔準備聽日準時返工啦

細路嘅教育就係老師話咩你就寫咩
個個都剩係識得抄model answer

睇下今日個熱門
仲係Marvel post
不如開個Marvel台算吧啦
逃犯條例?不了 睇下avenger 4有無得突破阿凡達票房先
杜汶澤仆街?不了 Captain Marvel搶嗮戲仲仆街喇

由熱狗多人撐開始就知道幾多冇腦既人。係，你話泛民爭取民主咁耐得個桔冇撚用，但唔等於你要去支持一個用念力抗共既團體，其實係個人，因為係個人崇拜。

最憎班人淨係識不了不了
話遊行冇用但又見唔到佢哋有其他行動
仲衰過班港豬，明知有問題都唔出黎

而家啲人覺得講句不了就好清高不問世事

行咗好多年 不了 都冇撚用

你食咗咁多年飯個人都仲係咁撚無用要唔要人道毀滅

樓主呢種人真心唔長大

你都戇撚鳩 快啲搵夠錢移民好撚過講真 冇得救架喇香港

連登從來都唔係社會主流
樓主上連登上到傻撚咗?

真啊，都唔明樓主呢幾年做過咩黎，仲未睇化香港咩？

咁今次係政府搞事先🤣

講錯你班垃圾咩

杜汶澤屈鳩人話罷睇unscribe，又唔見個數字有咩明顯跌幅，啲新post，啲片繼續睇繼續like，大波妹繼續j

佢個channel 每日自然增長幾百人
連登unsub 個post 都係得千幾正皮
而話自己根本無sub 過嘅有千八正皮，即係真正支持又有能力unsub 嘅人隨時一千都無。

喺一個sub 324k 嘅channel 到我唔知你期望幾百人會令個數字有咩改變

你睇返個growth 由 七百變幾十已經係做咗嘢